整APP點先要有Apple ID?

如果本身有EMAIL SIGNUP 同埋 FACEBOOK LOGIN
咁需唔需要有APPLE ID

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

整咩app? ios app?

yes

一定要apple ID

如果要隻app可以deploy落i device 甚至喺app store上架就一定要 join apple developer program

否則可以喺Google搵教學, 例如:

你1999好難明